得罪講句 含大下學年一定搶哂樹大鯨大d客

私立三大三分天下，好多唔夠分入八大但係又唔想asso嘅人為咗大學個名，放榜之後就會狗衝樹中，鯨魚。私立嚟講含大資源配套校舍樣樣都贏曬，依家有埋大學兩個名，樹中鯨魚應該可以收皮了。

利申：垃圾讀過一年含大quit左

宜家讀緊咩

教大呢咁

八大

我想同我朋友都想入恒大

商科肯定係，文科理科唔一定

真 商科搶曬

讀港大嘅會直接講港大
CU UST就講三大
Shitty仔就自嘲Shitty/ 傻鳩會自稱四大
Poly通常唔講 但有理無理咁側面屌柒Shitty
剩返果三間垃圾通常就會答八大

人地都講明quit恆管 唔通可以入返HKU咩
咁梗係剩低3間

咪就係囉 我又冇話過自己唔係垃圾

City 三大黎

入撚到ugc洗撚入自資買學位咩

Ou公立大學黎架

係 搶晒啲mk臭雞

鯨大公立架喎

鯨大護理屌打垃圾商科啦

雖然知你好想笑人
但OU真係公立嚟
只係唔係ugc範圍

入恒大最稱心
教樹鯨悔終生

Ching讀BU都唔錯呀

岩, 人人都爭住入含大, 正如男人排住隊叫雞